敎育局局長幾時下台？

咁樣講野仲配做局長咩？

你想幾時就幾時

香港有問責官員制度架咩？
愈賤升得愈快呀

人地講句粗口都要人辭職

你而家指鹿為馬，歪曲事實

仲唔係更大罪？

香港人唔反抗任人強姦？

屌你真係無撚得救

你叫港共落台

689收5000萬落左未
囤地波囤地落左未
蔡汝華遷建+漏稅買樓落左未

屌！海外華人睇到未？香港而家變成咁喇！